Verse 1
Isuse trebaš mi Ti, 
da mi svoju ruku daš,
da nikada ne zalutam. 2x

Chorus
U tebi stalno sam živ. 
Imam radost i mir Gospode,
Ti ljubiš me!
U tebi stalno sam živ. 
Imam radost i mir Gospode,
Ti ljubiš me! (znam da ljubiš me)

Verse 3
Isuse trebaš mi Ti da moja duša u tebi,
nađe mir i da se ukrepi. 2x

